大家可唔可以幫下手搵一首歌

我最近聽到一首歌，但唔知咩歌名咩歌手唱

淨記得有一句 好似係咁
每一個人經歷恍似雷同 （大概係咁）
求幫手

廣東話定普通話你又唔講
男人唱定女人唱你又唔講

男人 廣東歌！ sorry

Kolor 初老？

係啊

唔該哂

好聽

歌詞好正